有咩節日虛假得過新年?

就係情人節 平時都唔會咁恩愛, 一到情人節就要扮曬恩愛食好少少post Fb, ig等
真係恩愛既日日都係情人節啦

樓主係a0 我都係

魔法師